想問下有冇人知邊到有得整傻瓜機

想整Olympus mju ii 2.8定焦嘅傻瓜機，有冇人知邊到有得整？因為係我daddy一直keep到宜家點知比我整壞咗問咗好多間都唔整傻瓜機

IG:
可以問問

Also try HK Camera
Can ig dm ask

問咗啦唔整呀

問下先！thank you

mju2 得淘寶肯整

試下問下阮師夫:

淘寶不了~

好呀thank you！

ching 整唔整到